其實美國隊長係咪中一槍就死得？

好多英雄好似都係中槍就死得
得ironman ,雷神個班唔怕槍
屌你咁多單痴線野美軍食花生等呢班凡人係度救世界

佢反應快到拎個盾擋

復仇者1中過啦
好似

隊長2都俾Bucky打中幾槍

暫時仲係主角 所以迴避率加到100%

xmen都好似係

xman勁好多
狼人又無限復活

見佢十九幾呎跌落地都冇事，就好似玩GTA開cheat咁

中過啦
當r痕

ca 2中左咪又冇事

QS真係中一槍就死咗

快但唔捉子彈 走去擋痴撚線

射腳咪得

導演落咗order，淨係俾射盾

civil war漫畫結局咪就係美隊俾Sharon Carter一槍射死

agger

點解captain會打得贏ironman?

果到唔撚係一槍囉

屈場地+2打1先贏
Tony d高殺傷力武器又唔出得，驚秒左對面
逼到最後先肯開心口炮射手

一槍
仲要係Quinjet枝機炮嚟

係

on9捉子彈 你用咩捉子彈呀

好垃圾
美軍出手既話
一支陸戰隊可以ko一大半英雄
好多普通人

自己中槍就死都淨係擔心羣眾
隊長

蟻俠變巨人後點解中導彈都無傷， 血都唔流

大隻左，密度大左，肌肉好頂d掛，而且佢變大左之後動作都慢左，呢個咪副作用

肌肉愈結實子彈撕裂越嚴重

開槍射啫哩同射黏土嘅情況都爭好遠

肥佬中槍分分鐘冇咁易死但係肌肉結實嘅人中槍就會成塊肌肉撕爛曬

xmen個quicksilver 就肯定唔洗死

佢件衫好似唔係甲黎， 仲有佢力量好似係同未變大一樣， 因為縮小果陣力量都一樣只係集中咗所以勁啲， 點解佢變大會夠力拉住war machine

論貼地係mcu咯個拍得似d
qs只係超音速
而咯d子彈唔會慢qs好多
xmen咯個神化左黎拍d人覺得勁咪好睇

大把都係啦

BW Falcon guardian of galaxy個班

Btw Vision又話AI結晶又釩金又有石又穿牆又飛 屌你一隻卒仔KO佢 BW都打贏隻卒

Xmen個件一條友清場添啦

果隻係撚卒仔
係av3 寫到個幾個似卒仔

肌肉夠厚擋到
第三集用過胸肌擋ironman激光啦

紅hulk 特種部隊
隊野有punisher ,成班奇人異事

Vision 掛住屌女搞到分咗心

個時睇到真心屌左出黎 邊有人可以咁ON9
船上面個時比人近距開槍都唔會中
點知走去擋子彈
火車救人又識得抱走D人
依度就唔識

仲要唔係普通槍，係飛機上邊既槍

假嫁
醒下啦

一開波比人偷襲中咗刀之後成個系統亂咗籠+再生唔到
所以成個人廢咗淨係捱打

xmen求其一個都屌打avengers啦

想睇多啲隊長同Sharon

超級英雄講乜春貼地啊
要貼地去睇黑暗對恃啦
睇戲睇到懵撚咗

捉bucky已經出咗special force咪又係收皮

貼地講緊同漫畫設定相接近
xmen咯隻qs根本當左flash黎拍

你老味咯撚夠未

哈都唔係咁樣收qs 皮囉
其他人中十幾槍都唔死
qs 咁樣死法真係o 咗嘴

咩呀 個盾吸子彈

死完咪又翻生
(有Ed Brubaker三本omnibus)

睇漫畫啦

其實冇死到 有講隊長傳撚左去第二到

Red Skull真係多舊魚, 殺咗佢咪乾手淨腳囉, 又要搞咁多嘢
畀Bucky接棒咪幾好

佢移開粒子彈咪得囉 x men入面都試過啦

復1都有理事會出核彈
復3打Wakada，我都諗：明知外星人會黎，點解黑豹唔call美軍幫手
不過唔好駁故

兩個qs都唔同 呢個好明顯無x men嗰個咁屈啦

其實大多英雄都無子彈打頭就死撚緊
不過英雄多fd子
成日都有n種方法去救番佢地
所以佢地可以彈出又彈入

其實係無討論價值,劇情需要既話中一千槍唔死都得,bb彈射一下死又得
要中就會中,要唔中就會唔中,quicksilver 咁快都要比子彈射到一身都係,但qs打ca一拳ca連反應都無,咁qs避唔到子彈,ca又點會擋得晒？普通步槍管口初速基本都幾百m/s,連射速度每秒至少到10發,我用ak47射程內射一匣彈,就算ca反應速度係0.001s都要比我中出廿連發。
但係英雄片本身係超現實,所以根本無所謂,所以你可以質疑徐子珊死極死唔去,但唔應該質疑ca

膠都廢事比

immortal object

QS 是超音速， day of future past 的老爺槍比音速還要慢少少，QS 可以改變字彈射程其實合理
另外QS的變種能力包括強化身體，抵擋大部份物理攻擊

還有為了對付Magneto, 用的應該是膠槍

CA3有講到Vision識穿牆同身體變硬
係av3入面Vision明顯被弱化

d人以為mcu把槍都係膠槍

I can do this all day

屌
睇戲姐駛唔駛咁認真
現實世界真係要認真對待既野就得過且過

識穿牆同身體變硬因為佢可以改變身體密度
系統亂咗籠用唔到都合理
如果佢發揮到平時能力 而家嘅avg入面應該得Thor會勁過佢

睇返QS好似係一定範圍內可以做到時間停止
所以佢唔係快 係控制時間範圍

利串 9up

佢應該可以殺到大半英雄

劇情需要咪nerf囉,唔係其他人唔洗出啦

其實QS 不夠flash 快但都可以制造龍卷風防護， 理論上應該不會這樣死法
好多人以為day of future past 神化了，但day of future past 的字彈同其他人與物件明顯仍有移動， flash 使用神速力時物件明顯靜止， 快到一手捉到所有子彈， 兩者速度明顯有差別

MCU 的QS 明顯弱化了

冇錯 就係因為佢本身太勁所以今集唔可以比佢發揮

X men 除外

i can do this all day +100hp

咁短距離+時間邊夠制造龍卷風
得200米唔夠+佢發現敵人個下已經準備開槍

佢好似係拉咗架車嚟

之前睇個套the flash
明明flash快過光
但次次都比d垃圾對手打贏
然後又要敗走返基地反省再出黎打
小喇嘛 快過光其實已經無撚敵
佢跑緊都可以比人打到
大佬 光一秒可以環繞地球跑7個圈
有冇廢到咁啊
比左呢個技能佢真係完全浪費左
用到咁廢比我用好過

拎個盾頂一頂落地就冇事😂😂😂

邊個係一Q's?

快銀

好似機械人警察咁 有個嘴露出黎 但冇人射中過😂

Anyway, MCU 版的QS 不受歡迎是死的最大主因

又會有漫畫撚話佢隻揪宇宙第一

都話因為把武

佢著左避彈衣又同你講啦wo

係主動開技架嘛，唔會無時無刻穿牆架嘛

身體變硬係對紅女巫果陣用完等cooldown

因為個故事係用多世界觀

你見到既隊長都係咁岩死唔去果個世界

大部分世界既隊長都中槍死左

中過iron man幾炮都無事

諗翻起黑豹韓國車戰個幕

咁對胸gay夠大咪頂到下囉
普通人咪唯有好似鷹眼打黑寡婦咁囉
ca3個個都打到周圍開曬花
佢兩個打拳頭交

係咪掉轉左黎講啊 出場同死都係同一集入面，你又點知佢會不受歡迎啊，反而係因為QS死得咁ON9所以先咁多人dislike